次次出街見到呢啲廢老就炆

戴口罩好心就戴好啲
戴到個鼻下面
咳又要除口罩咳
跟住吐痰嗰陣「咳tu！」落個地下到
都唔知個口罩俾你做乜鳩

捉住佢嚟屌啦，喺度打字取暖jm9

除外發夢
基本上無帶過

有冇諗過如果屌著啲痴線佬可能會發神經衝去我度吐痰/咳 唔想因為屌人瀨野啊